呢個階段除左勇武抗爭之外，臨時議會(已成立)應該多一點重視同討論

辛灝年講得幾好

而家唔係求你改良，求你俾權我
個權我本身都有
你唔想俾都要俾
而迫佢正視民權嘅方法就係透個搞好臨時議會
27:00
和理的建立人民議會
勇武的保護人民議會

我地要迫政府重視人民議會
社會嘅大小議題都會經人民議會討論同表決
如果個冇認受性嘅立法會敢過惡法，無視同踐踏人民議會
人民議會就號召市民激烈反抗，保衛人民議會尊嚴
自此立法會所有議案都有人民議會監察，一違背民意就引發反送中程度示威
從此政府除左要顧立法會夠唔夠票之外，都要顧埋人民議會嘅反應

而人民議會一定要有一個規則
20:00
任何人都不得點名/提名任何一個人去擔任議員
一定要由下而上，由最底層嘅人選出黎 (小弟我覺得代議士都唔需要)
17:39
如果由上往下，各種干涉就會黎，各種不同性質名人就會黎，各種跟中共或某黨某黨有關係嘅人都會黎，各種認為自己好有名氣嘅人都會黎，會令呢個議會喺某程度同某時候轉眼就成為唔係人民嘅議會

結論:
我地一邊爭雙普選，成功之前一邊自己搞臨時議會監察立法會，有咩大小議案我地自己先傾一次，係惡法就反佢枱
同時警剔個組成一定要由下而上，就算成立嗰班人都冇得代表人，冇得指下個鼻撻朵就佔一席位叫人聽佢支笛，底層，即係廣大市民睇法先係最重要

認同請加入連登仔整嘅議會雛形
tg:
link:

tui

推

我屌佢老母啦
臨議會乜聲都冇
喂你成立左唔做野同我係屋企搞獨立有乜野分別

@hkpp_qna_bot

炸撚爆佢個tg

都冇人重視
人又唔夠
投票又得嗰少少人

因為唔夠出名，唔係你成立左就有人重視
臨時議會要定期要搞公投，好似：

應否譴責荃灣槍擊事件
應否支持激烈抗爭行為
應否支持打擊親共商戶
應否以臨時議會名義支援前線抗爭者

我知係好on9﹐明明大家都支持
但係你作為一個初步既議會平台就係要諗做！！！

快D搞呀

攬炒都係一開始冇人理佢啦
佢不斷咁出post話第一二三四五波先開始有人留意呀

gchi
但好似搞極唔起

大家出D力幫佢地宣傳

已經出緊
問題係佢地人影都冇…